{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6978670'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-05-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "두릅데치기 건강한 밥상 차리기"
    },
    "text": "4月にはタラの芽料理が旬の料理として思い浮かびますが、マダラとタタラの芽があります。 マンドゥルレは木で開かれ、マンドゥルレは地面で開かれるのです。 タラの芽は茹でてお刺身として食べたり、タラの天ぷらとして好んで食べることができます。 タラの味はもちろん、健康にも良く、食卓を作るのに基本的に旬の料理として遜色のない料理です。 調理時間は5分以内で、必要な材料はタラの葉、酢、塩です。 準備しなければならない段階はタラの葉を手入れすることですが、生で食べるよりは茹でて食べた方がいいです。 冷蔵庫に保管する時は7日ほど保管が可能で、餅の葉から取り除いていただければよりおいしく食べられます。 とげがある場合は気をつけて手入れしなければなりません。 タラの芽を茹でる前には根の部分を切り、大きさの大きいタラの芽は半分に切ると茹でる時間が節約されます。 茹でる時は十分に茹でてこそ色が変わらず食べられます。 茹でたタラの芽は冷水で洗い、水気を切ってください。 このように茹でたタラの芽は冷蔵庫に保存してください。 たらの刺身はお酒の肴としてもいいですし、酢コチュジャンや味噌につけて食べるとおいしいです。 お好みでタレをお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "タラの芽の料理はいつが旬ですか？",
            "answer": "4月にタラの芽料理が旬の料理として思い浮かびます。"
        },
        {
            "question": "マンドゥルレとマンドゥルレの違いは何ですか？",
            "answer": "マンドゥルレは木で開かれ、マンドゥルレは地面で開かれるのです。"
        },
        {
            "question": "タラの芽はどのように食べることができますか？",
            "answer": "タラの芽は茹でてお刺身として食べたり、タラの天ぷらとして好んで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "タラの芽の健康効果はありますか？",
            "answer": "タラの芽は健康にも良く、食卓を作るのに基本的に旬の料理として遜色のない料理です。"
        },
        {
            "question": "タラの芽の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は5分以内です。"
        },
        {
            "question": "タラの芽の材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はタラの葉、酢、塩です。"
        },
        {
            "question": "タラの芽を食べるための準備は何が必要ですか？",
            "answer": "準備しなければならない段階はタラの葉を手入れすることですが、生で食べるよりは茹でて食べた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "タラの芽の保存方法はありますか？",
            "answer": "冷蔵庫に保管する時は7日ほど保管が可能で、餅の葉から取り除いていただければよりおいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "タラの芽の手入れに注意が必要ですか？",
            "answer": "とげがある場合は気をつけて手入れしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "タラの芽を茹でる際のコツはありますか？",
            "answer": "タラの芽を茹でる前には根の部分を切り、大きさの大きいタラの芽は半分に切ると茹でる時間が節約されます。茹でる時は十分に茹でてこそ色が変わらず食べられます。"
        },
        {
            "question": "茹でたタラの芽の扱い方はありますか？",
            "answer": "茹でたタラの芽は冷水で洗い、水気を切ってください。このように茹でたタラの芽は冷蔵庫に保存してください。"
        },
        {
            "question": "タラの芽のおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "たらの刺身はお酒の肴としてもいいですし、酢コチュジャンや味噌につけて食べるとおいしいです。お好みでタレをお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 515
    }
}